Ig Shop賣口罩走數 發國難財

Ig Shop:bangtan_in2.3

賣韓國口罩 （佢del埋ac）所以冇圖
見好多人payme左呢條友買口罩
payme完佢 今朝再睇佢Ig 發現佢停用左ac..
又無佢聯絡方法 因為一直係ig到聯絡
我都知我蠢 但真係好嬲 點解呢啲時候仲呃人
好無良心！ 講出黎希望唔好再有人咁傻受害

啱

Payme要連結身份證 信用卡
集體報警佢冇得走

我幫襯幾條友買，全部正貨
當然有唔少係呃人

黑警會理你先得

商業詐騙你咁去報警，都會你你嘅

又黎Blame the victim

我都有留言想訂 好彩佢無覆我話有貨

用自己account 收錢 再走數既人真係好on9

話捐去武漢lor on9

Ig買嘢通常買2手嘢，二手嘢入面唔買電子嘢電器

又黎Blame the victim論
加道德分啦屌你老母

傻閪泡狗

有D 人覺得自己身價值十幾廿萬既唔出奇

推呢個

有代運/代購公司，仲要幫襯IG..

柑桔檸蜜正仆街！
一定唔係同路人
咁慘都仲要踩一腳
同藍絲黑警冇分別

報警

push

先唔講口罩
d ig shop根本無商業登記又無規管,賣果D多數又係劣質野,真係唔明點解咁多人鍾意係果度買野

都唔係第一單，仲有人信ig shop

呢句真
IG SHOP都信
智力低於60就肺炎死都唔可憐

佢可以話係未到貨，拖到你唔需要用，你奈佢咩何

笑閪

一向未有貨俾錢都係等俾人呃

on9先係ig shop買野

Ig買野幾時有唔伏過

黑警做架

經ig shop買俾人呃錢係唔抵可憐

就算有都係一層假罩

一個ig, 另外一個某轉拍賣, 唔敢講100%呃人, 但自己就絕對唔會信, 特別而家供求失衡, 全民搶貨時候

都2020年啦 點解仲係有人信ig shop?

弱智先會係ig shop買

報埋匯豐懷疑洗黑錢

又係ig shop已經2020啲人仲未學精

警犬會拉人？睇吓佢係咩人先囉

仲係ig賣野

報警
2020年報警

ig買嘢已經夠on9
捧韓再on9多浸

樓主蠢還樓主蠢，
但趁機發國難財、呃飲呃食嘅呢班仆街
都唔可以放過、唔可以習慣。

點解2020年都仲有人信IG SHOP

你又知人地無試過出去搵on99 有嘅話洗撚咁多人買咩 懶撚醒

抵撚你死啦 個閪 鍾意得bts嘅人都已經奇怪 你仲要幫佢買嘢

你咁大反應 你都中咗伏？

啱啊你慌樓主條弱智唔係睇到間shop寫bts就覺得係同路人所以信到十足咩

係ig shop買野個啲智障無口罩用就啱

一個post睇到香港點解會玩完，
成個post九成人都係鬧受害者爽完就算，
完全冇人會屌鳩個騙徒。

今次明明全香港人都係受害者，
但啲發國難財、騙徒成街都係，
冇人捉都算，
呢幾日見到有人中招嘅post
啲人都係笑鳩買嗰個，
我唔知大家係咪好多窿路買到口罩，
定係含淚買二百蚊一盒嘅口罩？

智商稅
留錢驗腦啦

2020仲有人係IG買野

集體報警算啦

其實我屋企都無哂口罩
都經ig買
上網訂樂天同埋Amazon 都cancel咗張單
由東涌去到旺角 差唔多個個站都落車去睇下有無口罩賣
都無 咁可以點姐

香港人可以有幾高質素唔係唔知呀

一陣yuloktai又話你歧視人
韓狗韓星幫你宣傳抗爭brabrabra
追撚住你黎咬

好多人都話自己一早入定貨，依家先黎搶既係on9。但事實上成個香港都係一罩難求，雖然樓主係蠢左，但ig果班利用時勢呃錢既仆街真係最不可原諒。
希望樓主呢個post起碼提到部份人唔好受騙

又要屌黑警又要搵黑警

其實通常係貴啲 我都買到現貨添
仲要係日本711

其實呢件事本質上同笑武漢人食野味抵死一樣
一日民智未開都會有人送頭
你會唔會話笑鳩支那畜係blame the victim
信instagram shop同話信支那抗疫有乜分別
兩邊都有往績你睇
咁你話2020年仲信支那抵唔抵死喇

同意

正解，屌鳩佢蠢真係隨口講就得，
鬼唔撚知常識咩，
問題係冇人會搞班賣假嘢、抬價嘅撚樣。

大陸班仆街衝晒落嚟香港放毒，
政府又乜柒都唔做，
如果我唔夠口罩用都會搏下啦屌。

On9

報海關

On9真係無藥醫

增加工作量唔好咩
而家咁得閒十幾隻守垃圾袋

係架，我報到班黑警唔撚理我都照報，
收完錢唔使做？
一見到懷疑假貨就報黑警加報海關。

推

搵收數公司

執警啦on9

等佢走佬走得咁開心
又俾d野d狗做下

係ig買嘢 當買教訓啦

話個條友係黃絲呃錢實即刻上門拉人

仲有呢回事架咩

樓主都係受害者，比人呃左都係想走出黎提醒下人。
比人呃左錢已經唔開心，上到黎仲要比你班人唔留力咁博命屌。
但講真通常金額唔大，又得一兩個去報警基本上冇人理你。如果樓主唔怕麻煩想追究落去，搵埋其他受害者一齊集下料，睇下有冇多啲賣家資料再報警同埋上網宣傳下。

做咩要blame the victims
中招已經慘

其實集體報案 告九佢 都捉到？

啱啱出嚟

所以睇左咁耐
大家靜係瘋狂屌鳩受害人？
但完全唔提供解決方法？
唔發生都發生左
你地屌得咁過癮咁叻既就好心幫手講埋解決方法
一味屌真係好撚似微博d大陸系

好人好姐鐘意泰國條地鐵咁撚痴線
咁就抵比人昆啦

真
呃果個靠自己實力呃既,抵佢賺

呢啲有晒過數記錄
如果要搵點會搵唔到個人出嚟？
問題係睇班狗會唔會做嘢
呢類騙案要人多去報狗 班狗先識得重視

FB 都好多人賣

應該兩星期後好多人會話俾咗錢收唔到貨

訂泡狗嘢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

3條弱智army負皮

好多人（包括樓主）

只要人夠無恥 就得

呢d食人血饅頭嘅仆街一定要抽出嚟公審

笑撚死

你知唔知宜家有罩賣果啲鋪頭先係話事人 人地就算真係有貨都懶得同你玩落訂啦 上網買都無貨咩都要試架啦 咁撚多大陸人點爭

你老母中埋招添呀

笑死

樓主介唔介意add 我 tg 我都奶左野

啱呀搵狗咬狗

口罩都ig shop
樓主幾大

搵區議員

如果bangtan_in.2.3見到呢個post
請你開返個ig叫bangtan_in23安排全數退款俾幾十個受害者（除非你想俾人拉）
payme有哂你資料架

明明代運咁方便，仲要用ig shop

咁多人屌樓主係咩事？
依個時候口罩難求 大家都會心急諗方法買口罩架啦 好多人都以為可以講個信字
要屌都應該屌班係依個時勢仲食人血饅頭既仆街先啦！
咁先唔會助長班發國難財既人走曬出嚟囉

呢個時勢咁難買，總有人咩方法都想試

買賣不嬲講誠信，點解每次發生呢啲騙案連登仔實笑鳩人先，美國都比支那走過數，使唔使笑佢

利申:冇比人呃過

拉呀 你報警就拉你 阻差蛇王

算啦 樓主當交學費

屌你老母

屌你老母 厄香港人錢

藥房你知道邊度搵佢算賬
IG shop deactivate acc你邊度搵返佢出黎阿?

[似疑走數] 有冇人係IG店 gal.s.style買左口罩?

我認我係柒

泡菜係咁上下

報警同搵返銀行個面 會成個acc block撚左佢

傻閪先幫襯

連衛兵

都成日啦大把人報左驚
Bangtan_in.2.3再唔重開ig退款就洗定個八月十五啦
宜家啲細路女呃人錢仲以為會搵唔到佢

就算成功三罷 都要留意執行方式

真， ig 店或者fb 果d, 只要有1% 會俾人呃我都唔會試
同埋買口罩點撚解要俾錢先
都傻傻地， 有現貨咪同你買

呢句你其實套落d ig shop 度一樣 , 自己都搵唔到你信d ig shop 會有門路買到， 除非佢係做開代購口罩啦。

另外就算佢做開都諗唔到有咩原因要俾哂錢先， 呢個時勢佢貨到拎出去多多都賣得哂

呢個分化撚黎，一早blk左
咁多正評連登仔用唔用腦唸野

傻閪 好明顯係啦 仲要人身攻擊好撚慘

自己有口罩
就去笑人哋無口罩
連登低級人口真係多

大家咁話啦
你咁叻拎啲罩出嚟
無嘅就唔好出咁多聲
因為人哋都係想保命

清洗低智商人口

好多啦一定

我朋友payme買黃牛俾人呃報完狗都冇下文 仲要係6月前

成日都有啲咁柒嘅橫額

咁樓主你最後打算點樣做

請廣廣廣傳
雖然係發生喺韓國，但關乎香港口罩事宜，所以都決定出post, 想提醒香港代購們🙏🏼同埋比市民知道真相

本人係住韓國港人（唔係泡菜媽），係批發商。從肺炎開始到現在，一直同大陸人角力搶口罩運送番香港。從攞貨價幾十蚊一盒到現在出廠價過十蚊一隻；農曆新年冇得過年，晚晚做到通宵同工廠交涉幫香港人搶口罩。
而家喺韓國仁川貨倉現場。一早嚟嘅原因係因為尋日將要入船公司倉嘅港人口罩，被大陸人偷咗。明明唔係佢哋嘅貨，話係佢哋嘅，將我哋港人嘅口罩監生改飛機packing想偷運走。

尋日花咗好大力氣，先將批口罩搶番，改番船packing, 運番我哋物流嗰邊。
但都係唔放心，所以一早過嚟。因為大陸人太詭計多端，果然冇估錯😤

嗰班賊同我同時間到現場，仲喺度擘大眼講大話呃呢度啲工作人員話批口罩係佢哋既，仲想偷第二次🤬 後來知道我係口罩主人之後，即刻冇嘢講死埋一邊

工作人員一再保證話唔會比人郁到我哋啲貨，但係我仲係唔放心，因為班賊仲喺現場。而家等緊批貨入我哋船公司嘅倉。我一定要親眼見到入咗我哋個倉先安心。

請各位港人代購們加倍小心，一定要跟緊啲。希望各位成功運送到口罩返香港🙏🏼🙏🏼🙏🏼

另外發現有人喺網上散播謠言話韓國口罩禁出口，請大家唔好中計。十乘係大陸人散播出嚟，佢哋農曆新年期間喺呢度立晒啲口罩，又去工廠搶晒香港代購嘅口罩，等到香港代購一個個出post話冇口罩，佢哋再順水推舟製造恐慌，就係想高價賣佢哋搶返嚟嘅現貨。

雖然口罩番貨貴咗好多，賣得貴過以前係事實（🤬比大陸人抄貴哂），但都請大家盡量幫襯香港人買，唔好幫襯大陸人🤬🤬🤬🤬咪比佢哋奸計得逞

會唔會有機會呢件事啊 如果係咁嘅話嗰個店主應該都好慘

我知大家都好慘 但係我睇TG睇海關一見到口罩就會因為政治戰爭而沒收 除咗呢啲大公司 惠康 屈臣氏嗰啲woo.....如果係咁我覺得店主走左真係唔想被海關咬 都情有可原😵

諗起武漢4萬個家庭一齊食團年飯

啲人Blame the victim, 令受害者更加自責，

反而放過加害者，佢地無受到道德責難。

收錢出貨天經地義，post 主基於honour system,

枉信小人，殊不知華人地區，乃至香港，就係有咁多無恥之徒。

呃人錢死全家，呃埋咁多不義之財，中肺炎死！

本頻道收到有網民舉報網上販賣口罩騙徒之交易帳戶資料
#請廣傳

電話 （以數字小至大排序）：
⚠ #盡量咪用Alipay或Payme過數 ⚠
53xxxx30
54323164
54363124
54623164
54653554
55233959
55617573 Lam M** K*** E****
55724019 Chan M** Y*
56252889

61xxxx75
61756004
61976414 Lau Y** C**
6302-3094
63xxxx15
64375378
64376616
69xxxx57
65342721 Lee K T
65324512 So P* H***
66438420 Lau Y T
66439220
67446486 Cheung Y** P***
67495420
68211118 Anna Wong 批谷走數王
69307014 Tang S** W*

90854749
90886049 Tsoi C**** Y* K**
91041992 Yuen H*** C***
95473028 Poon W*** L***
9582-5521
96599044 Yu C*** P***
98871412

銀行戶口號碼（以數字小至大排序）：
012-552-1-0271410 Tam Wxx Pxx (BOC)
012-572-2-0062539 Chiu Sxxx Yxxc (BOC)
012-787-1-005719-0 Lau Chi Chau (BOC)
012-805-1-0479702 Ng Hui Ying (BOC)
012-831-1-0482375 Lee Kwok Tung (BOC)
325-841195-668 Chan Hiu Kwan (Hang Seng)
381-208545-882 (Hang Seng)
381-301035-882 ( hang seng ) Wong Hxx Hxx

當然，絕對相信騙徒會繼續用其他太空卡同其他戶口號碼，所以各位爸爸媽媽要小心提防騙徒呀！

#舉報騙徒人人有責
#同時繼續全民FactCheck及監察
#發國難財死全家

呃人錢都情有可原？你係咪店主啊？

我屌？呃錢梗係唔會情有可原啦頂 講緊走數原因啊

單嘢係呃人錢唔係走數咁簡單喎

我梗係知啦 我咪講咗而家我講緊嘅係走數原因

bts真係賤過西

On9😂要走數都仲用payme
一定追到你啦

理得你咩原因 所有發國難財仆街唔退返錢一定唔會走得甩
樓上咁長個呃錢list睇到忟快啲集體報驚

ON9少陣
要黑警做野係因為佢有出糧就應該做野
屌佢就因為佢做得唔好
用下個腦PLS

我有份出糧比佢架屌你老母生個弱智仔

蠢閪先幫襯ig shop

十幾個一齊報實理你